[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1244)

正羊

slow

sloe

快撚到。。。

慢

日本世界第一

slow 到

ON9

Slow

ＳＬＯＷ

真心快。。。

啊喲！！！！！！！

2/2.5s輸800

呢條友好快.

1-3 PLZ

日本整多粒

Offside好在

一陣和就真係....

Gchi

主反cup

no goal

No goal了

好撚彩越位

1-3

揸緊個信念

WHO

快啲完場啦

笑撚死
馬會必細又贏

立即完場啦屌你老母

炸左架仔機會到了

支持

係

呢場2:2 唔會開10倍比我地

終於有隊廢過日本

巴龜快進！！！

細波假飛狗累撚死人

巴圭

頭先買左2k巴圭第二球
7月見了

炸完對家入

會唔會和波

黃俊同雲膠燈到NO GOAL

好撚彩

立即完場

日本NG

定律

Fake完應該對家入

why

如果我拎3k出嚟買世盃有冇人睇

屌！！！！！沒看直播
進了吹走？？

日本1-3 PLZ

我針日本FG

Yeahhhhhhh

1；3

13

派我

雲加:客NG

Goallllllllll

萬歲

正！

1-3

架仔入多甩就唔再j歐美av

31

真係

屌！！！！！！！！！！！！！！！！點撚樣呀仆街

1-3完埸 我派一個100 屌你老母！！！

1:3

日本

黃俊

點估到會神奇更衣室
btw出面全世界都睇細波
點解我唔識跟對家

唉 主-客 強力水泥gel

我

Lm

椒椒

屌你俊仔勁到

LM

日本 我愛日本

日本一星期球迷

lm

以為大波死硬

反cup 9倍已入手

嬲嬲地轟左4k落日本仔ng 日本仔好波

im

Goallll

早左買下一隊入球得3.6

買不切日本NG CRY

睇足一星期日本av

點解你地落大雨都要買波

blocked 單機啦

拎嚟玩
未贏

hi

黃俊真係好撚柒勁 屌 搵人派佢啦

我都落左200 日本1-3完埸 PLZ

仲有10分鐘 仲差兩球

own goal

屌你 書包 出來呀

禾了

主客巴打贏4500蚊，派我

Me

( Show Blocked User - On9高佬 )

反杯

都督 快撚到入唔切第四球

冇入球了吧

-1 6倍

真係NO GOAL啦掛

同求

燈到話日本垃圾 跟住開-1

dodo 係咪叫我唔好死
挽留我

係咪我岩岩講1-3唔到退出球壇有人88我？？？？？

好 黃俊留TG 我派你100 如果1-3完埸

信念好緊要！

可惜了

頂撚住

大棍nogoal

23派頭5個100

支持辣椒蛇

有冇CAP圖先?

不了

日本第五隊無入球

哈哈 要報復了

客-1 6倍幾

正，幫手入自己龍

原來我個now delay左
1:3 爽

唔夠信念

藍天射球

9up -1 真係-1

香川

不嬲盲撐木叔木叔

閪左半和買左第4球客咩都番哂黎.
好感動 我決定今年去番次日本
有無手足比我攬下

中

屌你 香川

日本唔好再入喇

DELAY 3分鐘

Binc

買好大？

黃俊請留TG 1-3完埸 我派你100

ME

香川死全家

差小小1:4

用佢個apps

友誼賽參考下就好

手足
我好開心
日清比tg我派200比你

收息了 no goal

十碼空籠飛機 香川你係得既

不用了 如果１－３完埸你把１００捐了貼上來讓大家看看就好

挽留都要被bin

仲有1粒

OK

半和1000第4球買左5000 見佢紅格加埋有60%

gchi

Ok 唔鞭你

肥

派500比我

神奇更衣室協議1-3

買日本既派錢俾黃俊

好傷心 買first goal就收皮

我比你 你代我捐?

搵日派錢比黃俊啦

輸$1000 用$5000 追

入咗先講

人

唔洗屌啦

下一隊入球 星期二 51
巴拉圭(主) 對 日本(客)
下一隊入球(第5球)
客@4.90

波膽 星期二 51
巴拉圭(主) 對 日本(客)
波膽
1:4@5.40

唔係追..見似樣買...

佢挪超準到 搞到我輸唔少

試下佢

力頂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1:4都有機

唔好入啦PLZ 1-3就好

21% 35% 76-90 31% 15%

冰封入球

今晚維多利亞

牙俊就快拍得住小星星全盛時期。。。

4.5/5s 都要輸半

係咪成個post得我同燈神俊輸錢

停啦

會有多球

真

要派佢了 1-3完埸PLZ

主入未

10倍客勝 英泥gel

日本FG，嬲到我

牙俊好慘 工又冇咗，大家唔好笑佢

黃俊係小星星分身

1-3今埸真係fatfat 買左1-3 50倍 50$

個頭會有幾重

係強強

笑不是問題
最不爽事後個Ｄ！

岩岩想買10倍反杯 買3次都買唔到 放棄
3rd goal買幾次又買唔到 放棄
見到第4球 屌算撚數一鋪掉曬戶口d錢落去試下，唔中戒賭
點知

我老死黃俊 第五球日本No goal

派？

黃俊買無入球啦屌

收成皮

打個丁 聽日準時番工
下個月又係一條好漢

ching 咁有膽色 低你嬴

唔派死全家

這注大注了 ＠１。４２時候買

事後派俾黃俊

唉 場波輕鬆到

66%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%唔買實在太蠢

我唔會笑你架
加油繼續出水

派100啦 我買細波輸800...

派了我

點解唔係派我

我叫左80分鐘1-3

謝謝支持

求派

中你緊係咁講

goal 1:3日本

仲有我

喂呀屌你 做乜買NO GOAL 1-3派你呀

咪事後啦 屌
講左幾多次

俊仔 我支持你的

非洲電腦

收錢手足

-1頂實

派我就ok

成班事後

無緣世盃了

收手啦 攞曬彩 唔好再入

成班事後，中咗自己開心收錢咪算

晨咁早就出水
講埋日本無理由唔反底
無人理我

講撚到口都臭
成班都派我派我 事後都冇人屌

1-3 派埋你100啦

比班燈閪搞到以為我燈
補番曬

架仔有多甩

謝謝日清

1:4 must

1-3 冰封入球

其實係 又唔係派

日本世界等一

FG呀屌，之後就冇信念啦

我心好撚傷

我第一次賭世盃

買無入球收息！信我！

如果一早出了水 再貼 都算

btw inui 踢西甲係唔同d

@blahvv
Tg me

無越喎屌你

好撚彩唔入

頂， ２球都越位入波

明明無越位

嚇撚死

咪係

兩面唔好再攻好嘛

屌事後狗>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>黃俊

球證買左3:1

大把係事後

睇怕都要2:3

邊度有時光機搭

架仔明明入左

日本 -1 @6.15
聖保羅 讓和 @3.35

有出呀

但係
依家點補飛好

1-3完埸啦好嗎 謝謝大家

事後唔派聽日輸晒

就係囉！係呀最強係你地啦 高興啦！？

打緊LOL ....見到半和唔到用李星出左4把暴風

仲有球

球證我屌你呀

唔係你啦 其他人

G chi

扑曬班事後撚

可能主有粒

明明上半都冇乜人講反cup cup完 全部狗衝上水po飛

不是你辣椒！

一齊打?

架仔個籠食左藥?

FAKE完唔入對家入

No goal 1:3

都得阿

3:2

90分鍾啦 完撚左佢啦屌

23

3-2

我問點補飛好
怕聖保贏兩粒

DLLM １：４ 買不到

中左

事後唔係派
我諗唔到為乜

笑撚左 買完又入

唉 屌 2-3

好大波啊

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

黃俊勁到

666

炒撚左個球證佢蹬

又真係中

事前中

黃俊第五球No goal 中！！！

2:3

我個-1

痴撚線

唔洗補了
又針

即刻完場唔該！

ＹＥＳ！！！！

中總入球

Ok

成班事後係到gel

事後撚 gel爆左

2:3
通殺

咪撚燈啦屌你老母

殺晒d -1 6倍

唉 黃俊 買乜野No GOAL...

事前讓和手足又中

死啦 我好想開和波
係唔係好黑心

殺-1

中但無買....仲諗緊點哄番智蛇

聖保羅盤 收息波

有冇料

屌左架仔ng同1:4

因為我屌都費事

頭先放棄到話要改名做巴拉圭風俗畫

5.5/6大再追！

-1
6倍

笑撚死我

4-2

成班GEL爆

4:2

3:3完場你老母

24,,,

2:4

會唔會開3-3

主ng cashed 仲有冇3:3

咩撚野事呀！

４：２ ！！！！！！！

笑死 4比2

黃俊 唔好唔開心啦

屌 3.5/4輸埋

呢場即場靈感到

2-4

nba 啊屌你

屌2:4

喊出黎真係 屌 入乜鳩

4 2

24

講笑姐

本來想跟

2:4
香川！

屌

仆街買唔切

有冇咁撚勁啊。。。

屌你燈撚到 我個13

呢球無得買

笑撚死 牙俊 爆撚晒

日本日本日本🇯🇵

nba ah

2:4咩料

笑左 客-1 反轉再反轉

笑左

屌 又係你呀！

癡線波

-1又番來

好似無解到盤

Nba

買-1 兩分鐘內過山車咩感覺

做乜尻 入撚到

嘩2隊加埋踢3場都入唔到咁多粒 呢場假撚到

-1奇蹟

？？

個-1又有返

好想知讓和同讓客呢兩分鐘嘅心情

屌你老母無左成皮

我係最後贏家

信馬會真係冇死錯人

必細?????????????

痴線一分鐘兩球？

笑撚死

殺到班細波狗雞毛鴨血

乜撚野波黎

不如4:3

假波

屌，追6.5/7大！

唔好笑。

-1 死唔斷氣

班-1嚇撚死

世界大爆炸

日本一係唔入 一係大波

搣飛都搣唔切

唔怪得狗會咁快封

又唔入左先日本，殺我第5球japan

屌原來又係書包！

今場大船成功上岸

點買得切

應該有買兩邊
（無買全場）

cls

好撚驚

FAT FAT

我叫MrThreshz 加我

情緒或高或低如此詭秘。。。。

4:3

nba

喊撚左 明明90分鍾仲係1-3 等緊收2500 屌你老母 加時入到2-4

俊仔唔好死

4.5/5最高幾倍

俊兄 你d XXXXXX

加我加我

牙俊唔好

10倍唔敢買 入左1:1先入 3.12倍
但都起碼收錢既

3:4

23 35波蛋唔洗派

反cup 一注cup左2個月狗會數

日本-1 6.6 咁都有錢收 3比2仲諗住殺-1
爽到

4:2盡架啦

No goal forever

包爺

香川真司兩助功一入球

必細

HF 2:4

-1咁都有

下半場入5球咩料

今日狂開高水
Ng
半主
全客
讓客
波蛋
大小
馬會幫賭仔一場回血
8半個場開始殺返

6.75？

上半場5皮2/2.5s

大波到

完場未 就嚟揼爆平安鐘

場波假撚到

易撚賭到呢

完場

5.6?

芽杯買唔買日本對家好？？

笑撚到我

NBA

黃俊 冇錢派了 你開心啦

質素

聽講4-2

半一全六

唔敢追主NG

fatfat

買左和其他想咸

我爆了無入球。

馬會: 必細

最後一分鐘 連入2球 唉

日本反cup

有日本嘅地方 就有假波

笑死 仲有個話近十場開細點會大到
仲話美欺買大波 大細好燈

對

呢場真係CLS波同大家講 2隊加埋踢3場波都味必入到咁多球

聽日買返少少牙俊先，攞個意頭

總入球6球幾多倍

角球都冇咁多

狂追大波真係發了

半場係更衣室食左咩野

馬會全部反水

狗會fatfat

4.5/5 大竟然收全格

搞乜撚野呀到底 有沒咁運滯

今日收手先

好爽

聽晚跑好D呀

日本積極換人 個個好氣好力
巴拉圭又無慾無求

Ching幾倍

雖然日本fg 咁樣豬左 不過下半咁樣踢順返哂

一蚊都冇買呢場 睇住波po都夠我開心成晚

你出水等人派你仲好

1-3嬴4000 依家嬴幾舊 不過算 好過輸

呢場用左4,270 買...

3,000 買左 2/2.5 入球大 @.2.02
670 買左半場1.5 入球大 @3.40
各200 買左總入球 5 @ 15 , 6@28, 7@45

半場諗住應該輸晒...
最後竟然有6球...
上到11,000

感動

最高見到7.x倍

主-客 @30
第五球主 @7.8 cashed

唉 俊哥 你屈機

4，5，6球幾多倍

沒心機了

567 好波

一球助攻無心hi到少少
炒左球必入單刀
係最尾攞個尾彩

牙俊支持住

-1既巴打心藏仲負唔負荷到

派未

８００倍波膽！！！！！

黃俊係6月波po 既每月之星

岩岩2-3
我已經打血算紅色大字會員黃俊屌你 隊爆我-1

點知打到一半2-4

4.5倍

咪認親認戚
沒人是你呀哥

呢場假得黎仲好賭

1-2個陣買 笑左

要派了

訓左陣,訓醒
24

唉。

我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我

我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我 我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我 我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我 我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我 我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我 我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我 我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我 我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我 我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我 我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我

我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我

幻想到

事後狗收皮啦

同柒俊星星同船,慘過食屎

見證新燈塔誕生
本身都唔信 見佢話ng 即買大
又真係有錢收

lol 派得

唔關我事啦證明。。

第五球手殘唔記得買埋主ng

派你就派 一係就靜

雲加能在絕世大假波之中 帶領我羊$75 已經盡力了 多謝你雲加

６球２８倍

ng = no goal

請大家支持我手足黃俊，唔好屌佢
佢好幫得手

呢場輸3000

今個月唔洗開飯

跳樓先bye

再入過 世盃追返曬返嚟

blocked

唔夠膽買

唔記得買2-4

我買左1000 -1呀

封你 死扑街

要相信 黃俊

中得大波
但第一球日本輸番
super冇賭過

紅格萬歲

黃俊真的很勁！！！

唔好針

唔派死全家啦屌你個系

正式宣佈 事後全面進場

下次幾時落大雨俾我買波
想負責任

我買咗250咋

事後上嚟攞彩既見一個屌一個

你地成班閪走我半和

事後多到

我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我

黃俊 channel 係咩 想入

唔知自己睇左場乜撚野波

我睇到主禁屌

BREAKING: Spain boss Julen Lopetegui named next Real Madrid coach

清 原來唔關我哋兩個事

咩黎？

唉 好撚灰

屌 咪撚洗啦

黃俊一場買7注 可以輸夠6注

我屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母 咁樣殺我2:3波膽

係！！！！

月巴lol 個名

屌...邊個白金咁撚勁

支持我手足

係咪好多巴打同我一樣要斬手指

??

LOL 一齊?

事後全撚部死全家 死撚哂身邊嘅人

你黎?

朝早果場大家識買啦

人地成30 60倍既事飛po黎都有d觀賞性
你幾倍既po黎托咩

4月5月之星 : 星星
6月之星：黃俊

旺過旺角呀黃俊 雖然你針左1-3 但係我都好多謝你

你咩名= =

捉到日本唔識買

美巴反而唔夠燈神爭

屌！第5球明明日本入左，仆街球証吹番出黎

我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我
我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我我叫MrThreshz 加我

最傷心係我老死 強強係自己清爐潤我。

我真係跳得 成個月差數5000

美斯唔夠小星星嚟

椒椒大反底啦

6.15倍事前讓客中左

美斯有無一場買6注對家開5注咁勁先

叔叔好犀利

咪撚洗啦

一陣加你

屌6串22巴知我想玩TEEMOOOO即刻話唔打RANK

聽晚騎師王要買黃俊了

加ed

我都係 捉到不過輸fg
個陣嬲得陣就轟左落第4球日本

買得切真係10蚊都夠上車

黃俊青奴人數急增

ME GUN JOR 2次50$ 回返所有本

有冇人話我知我依家點補飛好

椒你買咗乜

黃俊CHANNEL 全面進場！！！！！！！！！

黃俊可否原諒我？

名校讓和？

日本-1
串
聖保羅 讓和

我月頭到家陣針左5500
等我打個丁射返啲霉氣出黎

俊仔 我們再對賭50$ 好嗎

嘩屌

LOL -1

可以。。

唔撚補
贏撚硬

信自己！

玩多小埸

我窮撚 5000好多 下個月唔洗食飯

add me

LOL-1

90分鐘仲好地地 做乜會變左2-4

今日針左幾多？

跟兩注名校讓和先

但強強你依然係扑街 好傷我心

1 場過 買下一場巴甲 好嗎

咩名

冇波賭點追數呀 屌

好 我先再度度

聖保羅-1/1.5 得唔得呀
支持維多利亞

好的 你CHANNEL出 我GUN

日清456

黃俊 試下出六合彩

我估佢穿唔到盤
2:0/2:1 我係咁諗

不要說了

咩事

縮注/忍手
回返氣先慢慢玩，反正狗會唔會執

番工啦

田泰安全套

想買 讓和同埋下盤

出六個no. 其他大包圍

全格

開左阿.///

日清 要買２個選項個ｄ嗎？

睇左好多次先買讓和

佢近排贏波全部都小勝一球

邊個話買大細波要買美巴對家 同我出黎

黃俊不如你試下燈六合彩42 個number

覺得黃俊現實中係個好孩子

唔知今次可唔可以食曬兩邊

如果開1:0 2:1 你就食晒

俊哥 勁到

點解

齊齊贏多啲

5洗了
你不要買盤就可以

覺得你好乖

其實我好鐘意維多利亞呢隊野
買過佢5.00W中左

想要讓和加下盤 但近排好燈 唔想落注

佢經常叫雞的！！！

慘了

沒囉

事後狗9代生性 病

文員仔挑選哪位！！！

雲加狂中
黃俊狂燈
風水輪流轉

比黃俊搞到無左$800 好撚sad

黃俊幫緊大家

到最後因為貪心補飛補到中得反cup$10@10

買了什麼

我都驚

聖保羅呢場 點買贏返2000

今晚買維記啦

黃俊聖保羅買主定客？

雙！

你買主定客

問你好過啦 扑街

1:0 果時買左無入球！點知look多兩look就見你都買左無入球

對！！！！！

求求你 比我跟你一次

燈神內訌

我愛黃俊！

你１：０買無入球
最後成２：４ 你有什麼好叫呀

認真 幫下大家手

唔告訴你 自己入清爐看

好慘 個個恰你

謝謝

下場有咩心水

好啦 已入 加油

清爐出了

8半跟俊仔對家了

傻傻青爐係咩？

Ok 跟了

唔好

俊b要名校-1 咁我買讓和同下盤

點解牙椒囝

睇所返我心水

8半開波慢慢睇

俊仔-1 ok買隔離個兩個了

求ｌｉｎｋ

比多次青爐黎
唔見左

先沖個涼冷靜下。

哇俊仔唔好啦掛
椒仔好撚慘架啦

美巴真係好痴線

俊仔唔好沖啦

ｗｈｙ

俊仔 我買了

好！

俊仔 聖保羅有幾大信心

驚你沖沖下諗唔開

想要辣椒巴清爐
當平時看下吹水也好

走左好多人

佢同我對賭 會贏

椒清爐

平平

俊，強會一直支持你。

你是259

俊仔 你入果幾千針晒啦 ？

我無走

ｏｋａｙ！

還剩點點

Why

你不幫俊仔講野

仆街球證！第5球明明係日本

想要俊仔channel

今日呢場 真係發達波 啲水高到

我都好鍾意皇馬 買親佢-1 6.x 都會中

拉莫狗朋友隊

希望你振作 繼續出水 有俊仔 冇傻仔

是但執一注=贏3場盤

錯過左上樓機會

訓著左

一醒番
真係1:0爆左

燈到日本反杯

日清做乜跟我買 維多利亞+1

我發現睇既唔係尾飛
係黃俊飛
飛到燈到

100半主200主w 贏10蚊

我都訓著左

和我手足牙俊對賭！

椒椒 今鋪冇啦 黃俊買咗聖保羅冇讓和了

唔準搭沉船

我大注了！

不過就算冇訓我應該都係乜都唔敢買

聖保讓咁深

聖保羅除了那注讓和５０ 可能不下注買盤了
想留點錢玩夜馬

讓主。 打錯了

經過尋日洛辛堡我已失哂信心

俊仔讓和同主盤
我睇岩左客盤
要中了

支持牙俊！

友賽都假波

....
你讓主黎

手足今朝問買乜我話大球 你明明話同路

知道 上面說了打錯

尋晚+1 Victoria 我都想要
不過無錢買盤

唉。臨時轉左

黃俊聽日會唔會燈埋馬

有俊哥 聖保羅盤+細波 穩了

維多利亞盤
讓和 半主

上次馬仔 成績普普

咁你唔好買波膽２：０

我會買你 支持你

咩都唔洗買

你食屎啦岩岩咁樣燈

你近排係咪反咗底

你買主 我覺得0-0 1-1

睇中讓和又買主盤係咩玩法

頭先燈爆細波

好啦既然你同俊仔都燈 我唯有買讓和

仆街 俊對書包 即係咩都冇得買

仲有讓和

又書包 又黃俊 聽日巴甲腰斬了

下盤贏半WO

燈都唔係次次燈
可能俊贏番次
你就仆街

買少少讓和再加下盤

燈仔,黃俊名校
書包,日清維多

讓和

純粹因為某個人買左而買對家
始終唔係太敢

所以我頭先執少左6K

細細地 買維記

覺得俊仔好慘 輸到仆街仲要係咁比人串比人笑

但可能到你敢個時
佢就熄燈

頭埸金禧足球

慣了。

ok

俊仔 我對你反觀了

奇真補出可以？？

正

一時又大船必沉
呢個又燈 嗰個又燈 大蛇又呢邊嗰邊
睇見都暈

頭先見fs出 no goal
我冇眼睇去左訓
以為會01完場殺埋我1.5b

又同了路

有無人打LOL -1 岩岩果場我失手

１３唔留咁後 搖下搖下上到來嗎？

-1

黃俊 LOL-1

我沒玩架

莫蕾拉可以

呢條友吃屎

月巴=LOL界黃浚

鬥志已失
贏錢的機會只屬於maths/stat phd

隻旺蝦王終於由w同p都1.0變成1.1 1.2

屌你老味我4000血

+++

兩下消失0防

主讓太深 要主了

十卜我手足黃俊

我殺EZ !!!!!!幾勁

我４０００蚊呀 無撚晒啦

R.I.P

你買左乜

強！！！！！！

美斯係邊度

我比3個高手聯手逼害我半和
買左第4球客都唔敢出聲

可以點補？

補個無入球

枕住枕住咁就去左８成
明明前日挪超同昨日２串１收返不小

俊，st paul會回血！

同撚曬路啊月巴

同路要加油

洛辛堡打擊太大
原本剩番800幾正數(淨計波)蒸發埋
再出錯就進入負數地獄

無見美巴幾日 係咪淨係玩馬

頭先下午出左日本2/2.5b

啱先先中完2/2.5大

走寶

成晚流流長無波賭 有無人打機

14號全早波

頭先樓下有個癲佬係咁大叫屌你老母 仆你個街
是咪黃俊兄？

維多利亞盤

G持俊仔

gun了

。。。。

一場波就block左好多事後狗

見到就嬲

俊仔 你要吾要去拜下神

原來聖保羅轉左盤

一時運滯姐

[img][/img]
又係意見分歧到

原本係點

我好欣賞你心態咁好

勁 thx

-1和

原本唔係-1?

明天去馬

-1>-1/1.5

大波算了

ｏｋａｙ 心中有善 多多醒 超好玩 大四喜
這４隻

神洲福星

然後就00開下盤

也不錯 好過超好玩！

俾隻馬你捧盃兼轉運

支持牙俊

麻煩你撳咗確定先

我心0投注 可以嗎

明天２ｗ

咁你即係唔支持牙俊

那2隻

確定左
戶口結餘不足

多多醒 大西喜

我都係

Ok
轉頭allin落去

今晚1:45 有傻俊專訪

any上盤?

ｈｅｒｅ！

又種草

南美波會唔會正氣

想買6x63 100$
點串好 place

France forward Kylian Mbappe had to leave training early on Tuesday after being injured in a tackle with defender Adil Rami.

Mbappe, 19, hurt his left ankle and went back to the dressing room rather than continuing the session with his teammates according to L'Equipe.

20

串哂韋達
包中一場

黃俊也貼20

聽日買馬等美巴出水

哂錢

奇真有啲機喎

韋達不用埸埸買

牙俊識野

唉 原本撐傻俊買左名校上盤，但諗諗下後悔了，可以點補？

屌啦 韋達根本不用買

訓教啦強強 訓醒收錢

我聽日韋達重心 金禧足球

下雨，睡唔著

有無人打LOL -1 我係黃俊 MrThreshz

美巴有冇買聽朝八半

屌佢老尾 唔怪得無左隻快利寶 退出左

知唔知點解無左

買了不要後悔

奇真 韋達騎唔得啦

常感恩 霽月高風 點解釋

買左800元的...

牙俊好搶口喎

剩返把口

笑4 你地夠話常感恩5得

開左啦...

口交我ok?

聖保羅中了口交你

好想要下盤
paul應該會贏1粒

希望會中

聖保羅
[2.5] 1.77

Want R2 Eurostar

All black都想傻俊幫你口交？

跟 2x3 p

一早買左啦屌

allblack 巴呢期好旺

角逐第二場四班1650米的新勝馬「快利寶」，周二（12日）晨操曾經扭計唔肯出跑道，其後因左前蹄不良於行而宣佈退出賽事，由後備一「奇真」補上，騎師繼續配上韋達。

Allblack巴一球定一球球半？

傻俊會唔會燈死埋allblack

好大雨好正

allblack兄聽朝買乜

跟左黃俊

jump

我想知狗俊頭先個場買左咩

第2 3球無入球
第4球巴龜入

唔睇尾飛

11場入得15球 點讓球半啊癡鳩線

6月12日心水
日本半和❌
日本2/2.5 小❌
巴龜第一隊入球✅
日本第二球無入球❌
日本第三球無入球❌
巴龜第四隊入球❌
日本第五隊無入球❌
聖保羅-1

高手 0830叫佢不停客ng 40:0不是夢

sleeping

日本上三場入d波加埋夠無今場入d波咁多啦

上2場加埋係0

咁有信心

如果睇往積 今場輸到含家拎了

因為馬會必細

冇波賭可以早d訓

我都覺，望住落大雨吃煙🚬🚬🚬

咪搞我個讓和啦屌

都巿日報

🚬🚬🌧🌧🌧

臭到

呢場非都巿日報提供

馬會多數正水喎呢輪

頭場垃圾5班長程 仲要落雨 等睇爆到一個點

訓醒聽日再買

金禧足球

達

順意寶機會馬

Qpq

上盤

1001未